而家自學緊鋼琴 有冇鋼琴app推介

啱啱自學咗2個禮拜
試用過flowkey覺得唔錯 但係月費有啲貴
想問吓仲有冇其他app好用